毒撚下場

孤獨死 編號墓碑

瞓覺猝死暴斃已算幸運
唔好彩的某日中風/心臟病發倒地 頭破血流 身體仍有意識但無法彈動 絕望虛弱地呼吸 經過大半日後失救死亡
屍體腐爛生蟲發臭腸穿肚爛 直至鄰居無法忍受投訴先發現死去多時
最後由清潔工人處理殘骸 生前沒有親友 屍體無人認領 最後集體火化 墓碑無名無姓無人拜祭
無人記得你存在痕跡 所有珍藏都被當垃圾銷毀

孤獨都係在世先慘
除非你相信你變成鬼係陽間遊蕩
如果唔信鬼神
死左之後人世咩都唔關你事

唔死留係度有咩貢獻？

有時覺得始果死咗之後仲有意識先孤獨

神啊救救我吧 一把年紀了 一個愛人都沒有
孤獨是可憐的 如果沒愛過 人生是黑白的